香港要贏 神秘台要執笠

都廿一世紀個個香港人都有得上網仲信D戇鳩野

巴打我幫你擋住 你走先

神魔大戰 - 你企邊邊 !?

望到個topic真係咇一聲笑出黎

不如改名做白卡台

上網反而促進咗錯知識傳播。